點解政府唔block 尻左連登，維穩？

神早block 未無人上街？

咁不如出解放軍

大把渠道 block 得幾多？

香港內聯網？

呢度香港

無權

block埋咪收唔到風囉

同埋反正佢地都滲入哂

早兩日發動分化攻勢， 一晚唔駛就成功左

我地要諗方法就真

點block?

大陸人都覺得收購twitter阻到trump鳩噏

叫pccw kick 一下就ok la

你估香港好似支那咁，有個GFW喺到，中意扑就扑咩？

block 左唔洗收風la, 全部人都唔會出黎

無得上連登，暴動有原因

言論自由?

兩個層面,第一理由？？

第二係block咗lihkg無損抗爭運動

主力真係靠連登，啲tg group 全部係連登開出黎

無連登無tg group,無人組織
無人上街，條例過硬添